點解外國拔完牙會變成咁

我拔牙打麻醉針都係個口無知覺
外國拔牙用咩麻醉藥搞到我都想試下去拔

用笑氣？